武漢肺炎最終感染人數及中國人對政府評價

少於10萬 ：政府少事化大
10萬至30萬：政府好野，中共又贏，成功抗疫
30萬至200萬：天災黎，中共已盡力
200萬至1000萬：中共抗疫不力
1000萬至3000萬：垃圾政府，垃圾中共，垃圾抗疫
3000萬至1億：政府無力抗疫，造成嚴重災害，開始反了
1億以上：國人想全面反政府

5億以上 - 印度： 終於確診一個人了